[JY]容祖兒討論區(6) 全新國語大碟《答案之書》將於10月19日面世

容祖兒 Joey Yung -《答案之書》專輯拍攝 - 自白書

“亞亞亞”Official Teaser

上一個Post:

《明潮M'INT》封面專訪／天后之路 容祖兒

哩輯啲相都影得幾好睇

《InStyle Taiwan》10月號 【容祖兒．心之答案】

哩輯更加正

佢唔係搵台灣導演拍mv咩 點解條teaser可以咁重蝗味

林炳存可是台灣首席的攝影師，功力不容小覷

啲衫太bling bling，啲燈太多好光

答案之書條片啲相真係

好似聽日首播

容祖兒瘋世足催生新歌〈亞亞亞〉 來台拍MV自嘲：臭臭der｜KKBOX

容祖兒 Joey Yung x Dear Jane - 不許你注定一人 (Live)

出左亞亞亞mv

個歌名好正，個mv好大陸

你名 希望有日聽到full live

mv完整版勝過teaser好多 雖然仲係蝗味甚濃

但d飛吻真係頂唔順

完全無台灣執導既feel，同香港個啲差唔多

另一個同一導演報導既MV

蕭敬騰 Jam Hsiao - 欲望反光

D bling bling 真係搞唔掂

有條仆街追住哩個Post啲留言負皮

好小學雞

首歌好膠

首歌抄runaway baby既

又抄歌

呢首first plug無咩迴響
雖然我覺得勁好聽

其實我想知台灣個邊啲人點睇

聽日second plug 長大

10月19日 20:00 答案之書首唱會直播

長大唔錯喎

長大歌詞

Copy重點，全篇文章可以入Link睇

《幸福不及》由李榮浩作曲，葛大為作詞。2017年容祖兒擔任李榮浩香港演唱會嘉賓時獲得承諾寫歌回贈，過了一年李榮浩沒忘承諾說到做到，不但量身寫歌更在北京錄音室相約帶美食探班，讓祖兒印象深刻！這首三拍的歌曲在編曲與節奏上都帶有頹廢、慵懶的藍調味道，除了由李榮浩譜曲更有葛大為量身寫詞，兩位金曲才子的助攻打造特別風情讓這首歌在專輯里相對的讓人玩味，同時這也是一首難度偏高不好上手詮釋的歌，需將技巧拋諸腦后慢慢沈淀下來憑感覺而唱，唱完還要慢慢想，想完又再唱出另一種感覺，連這張專輯也是一路慢慢籌備製作慢慢唱，無招勝有招的歌唱嘗試，也讓一向不敢松懈的容祖兒開始學著停下來慢慢想，學會讓時間帶著自己尋找解答。

有冇人買左？
我係popular 話冇poster
想知係咪真？

暫時上網見到CD Warehouse有
其他無人講

已買
CD Warehouse 119 送poster

有無人睇緊
唱緊容光

佢玩game玩到我開番隻碟黎聽算
btw 長大MV來了

Hmv買都有poster

5點幾行過tst hmv冇poster

長大>>>>>>>>>>>>汪明荃>>>>>>>>>>亞亞亞

新碟好入耳
有排loop 老懷安慰

好鐘意優秀同單人遊

唔知入唔入到金曲獎呢 大家點睇

希望入到圍已經夠

不得了 優秀好正
前奏同頭一段好正
個唱腔未聽過 好有驚喜
中間好洗腦 似聽緊英文歌
plug呢首啦應該 replace亞亞亞
成隻碟最唔想聽就係亞亞亞
格格不入同其他歌

長大個MV睇到喊

聽完優秀完全唔明點解佢要plug亞亞亞
係咪又要比面肥Y

呢個真
我loop咗全碟幾次
唯獨是skip咗亞亞亞
太難聽

長大MV下面啲留言LOL

屌 入黎逐個reply負皮條友咩心態 有野就講有屁就放 做埋d小學雞小動作有意義咩

唔知係邊個歌手嘅Fans呢

自行對號入座啦

佢都幾忙 成日要mon住一個自己睇唔過眼既post

聽咗成隻碟
覺得首首歌都正
亞亞亞唔睇mv都幾好
諗緊買香港版定台灣版cd好
無錢both

mv又娘 希望佢派多幾歌 拍多幾個mv 唔好浪費左隻碟 難得一隻咁高質既專輯

係喎..........咁得閒做埋啲小動作，不如做其他有意思既野好過啦

唔知前日定大前日祖兒個ig story有Alex Fung拎住港版同台版，話唔知個封套既質地有啲唔同定乜鬼，AF講野太細聲聽得唔係好清楚

Elle訪問
容祖兒Joey Yung：只要做亞軍

長大同剛好都好聽

呢隻碟真係歷年最高質 好聽到嘔

救命
佢到而家仲好proud of亞亞亞

可能佢覺得vocal唱得好

ig type something佢淨係po d亞亞亞出黎 洗唔洗自欺欺人到咁

佢啲揀歌品味真係不敢恭維
揀襯都係伏

多數hit得起果d佢自己都麻麻

剛好感覺有啲似SHE 17年嗰首

明燈容祖兒

佢鍾意果D 都唔係大家鍾意
經典例子：無人知道雙子座
真係真係好無奈 成日都plug錯歌
成隻碟咁多好歌 偏係要揀亞亞亞做first plug
尋日個電台訪問 人地提到優秀，佢無乜反應
一講佢鍾意綁夢即刻幾開心。。。

係咪得我一個幾鍾意亞亞亞
不過全碟最正係孤單喧嘩 狂loop
金曲獎就隨緣啦

質地 同埋好似台灣版厚啲 買左港版想買埋

綁夢我覺得仲衰過亞亞亞

我反而覺得綁夢幾舒服
亞亞亞好嘈

成隻碟一播到亞亞亞就SKIP
同其他歌好唔match

同埋首優秀好正 好適合放係第一首 好有氣勢

Agger

聽左幾日 覺得
容光=孤單喧嘩>答案之書=單人遊=優秀>剛好>幸福不急>長大>>>>>>>亞亞亞>綁夢

大家點排

其實容光有少少悶

容祖兒挑戰"我絕對不被你拉走"!